強烈譴責香港01串通英國外國勢力干涉何君堯國務內政！

香港01一定係收咗美國佬錢！

成件事根本係外國勢力入侵神聖不可觸犯嘅中國領土主權！

根據中共最新內部情報，英國MI5賊贓嫁禍何君堯，用CIA研發嘅殖民主義遙距洗腦法，全力操控何君堯把口，令到佢講出「本人何君堯係英國執業律師」呢個大話！

今日呢單新聞，其實係偉大嘅中共專登設個局俾MI5踩落去，務求揭開外國勢力嘅面紗！

香港市民嘅眼睛係雪亮嘅！我相信沉默嘅大多數都會相信，何君堯只不過係弱智被利用，而唔係存心靠害中共！